送itx case

送sharkoon 小霸王qb one itx case

送都冇人要

用左冇半年

咩黎

有冇圖

返屋企影

add你

多謝巴打